【一周必看】呃港商交際花真正目曝光 妝前妝後兩個樣

【一周必看】呃港商交際花真正目曝光 妝前妝後兩個樣

香港一名任職金融業高層男子，聲稱遭台灣一名縱橫社交圈的美女騙財2,500萬元新台幣（605.7萬港元），並找私家偵探追查，嚇然發現涉案「美女」沒化妝時的真面目，並得知她以同樣伎倆涉嫌詐騙另外兩名台灣商人，於是報警。

台灣《蘋果日報》

上一則: 【一周必看】當謎語成遇上燈神蕭 「#明燈指引」抽得妙

下一則: 【一周必看】聖戰母親吻別幼女 送小姊妹當人肉炸彈

好似少咗啲嘢

唔想睇所以伯母都係去煮飯啦

成個丐幫弟子咁款

唔後生嘅有唔少所謂靚女都喺靠化妝化出嚟㗎啦, 特別係對眼同皮膚本身

我咪成日話10個靚女, 10個喬妝
所以而家回應, 我一定加3隻字係靚女之前
喬妝靚女

樂觀, 隨遇而安, 天空之藍4 sir

報警要告條女乜嘢？化妝變靚都觸犯刑事？

香港90%以上年青女性都要終身監禁了

日本先係
香港唔計蒲個班其實淡妝多

佢地用左裸妝超必, 你唔知者
裸妝=化左好撚多野, 但你望落去, 好自然, 完全無化咁

你已經死了

屌港女識撚依d咩 你估架妹啊

詐騙, 點會唔識?

SOURCE:

辛辛苦苦, 用左N個搜尋字眼, 看了n條link
加上堅持台灣那邊的人, 總有人會放真圖

終於成功了

商品說明條例

苦主老婆出嚟告佢同自己老公通姦已經得了。

台灣成日有大婆咁告二奶叫賠錢。

終於搵到同道中人